# ドローンネットワークを用いた災害救助犬支援システム

災害救助犬の捜索とドローンの連携について見ることができる.

## 簡単な説明

災害救助犬のハンドラーを人間の代わりにドローンを用いた場合の捜索の様子を見ることができる.
二頭が捜索一頭が待機し, 発見時の確認なども実際の災害救助犬を用いた捜索方法に基づいて設定している. 
災害救助犬の集中力切れの交代や, ドローンのバッテリー切れの交代なども表現している. 

### 用いたシミュレータ

* Unity(2018.4.9f1)

### インストール

プログラムのインストールの仕方
* Step 1: Unity Hubをダウンロードする. 
* Step 2: ファイルをユーザー名直下にまとめてフォルダにする. 
* Step 3: Unity Hubを起動し, フォルダを選択する. 

## 使い方

Unity内の再生ボタンをクリックする. 

### 目的

```
災害救助犬の捜索とドローンの連携について見ることができる. ドローンの交代による遅延なども確認できる.
既存の固定された中継点を用いる場合と, 中継ドローンを用いる場合との捜索終了までの時間を比べることが目的である. 
```

## 作者

* Takahashi Naoki

2020_02_26

